講定先 聽日1點 再遍地開花

OK？
要預左冇網上

聽日1pm見
樓主正on9

深水埗：南昌V walk
觀塘：apm
銅鑼灣：紀利佐治街
太古：太古城中心
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：屯門市廣場
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn
上水： 上水廣場
元朗：Yoho
黃大仙：黃大仙中心
青衣：青衣城
紅土：黃埔聚寶坊
南區：？？

push

個list ok？
有冇手足幫手加埋各區第二、第三集合地點

點解唔今晚搞？

地區：第一集合點/第二集合點/第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：？？

今晚搞 聽日再搞

推

幫幫手update個list
需要後備集合地點

今晚

點解冇九龍塘

南區：？？

人口少
哩個list係預大家去最近屋企嘅集合地點

唔熟南區

大家幫手推

香港仔中心

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

自己tg約人啦 上黎講又比時間對家擺陣

就係要預冇tg冇連登

依家真係打仗

自己區無既係到講定啦

點解唔係今晚

今晚出 聽日再出